無權去把驚擾你的心捧起贈給你即使有話想講已經將識過的字用完

維持著熟悉表情陌生關係不要變
應該要改成
維持著陌生表情熟悉關係不要變

點睇

i love you

累物累人原應了斷

祝福你半天一生都得一句那麼短

想講句一切算了

你聽不到又怎算

推